[突發] 每日食百里香都聽到悲鳴?!

Hello 日式定食，暫時有位，白飯任添,有前菜送野飲,唔洗等呀！！！！埋嚟試吓

By 土城日本料理

好悲傷

呢度有位唔洗等呀！！！

你每日都食百里香仲悲

咸能左

好難食 不了

打錯咗，”每次” 先啱

係熟食中心點叫都唔夠印老板係連登開PO咁大回響

每次聽到對面間舖都好辛苦

百里香好難食

News?

記得以前附近問百里香係邊,仲好好人咁答
依家D人都係講唔知

叫佢上連登賣下廣告

山長水遠入觀塘

唔係唔食百里香啊麻

係觀塘返工就話試下其他野啫

老實講百里香都係一般水準
除非我係附近返工 如果唔係都係一次起兩次止

係時候請打手

熟食中心百里香苦主大聯盟

暫時有位
講到好似會爆人

聽到都sad

Hello 介紹返我地係土城

原來就係你個含家產食緊飯喺度念經